(求救)我隻貓病咗三個幾月.....

八月帶咗隻貓去沖涼剪毛
幾日後發現佢好唔對路 呼吸好似人哮喘咁gugu聲 眼紅又腫 就帶咗佢睇醫生
醫生話係傷風 開咗藥 眼藥水個啲
但係食咗個幾月都冇用 有好轉過一排又差返
所以轉咗醫生 呢個醫生話佢只係鼻塞
肺同腦個啲冇事 又開咗藥
而家日日係屋企同佢吸氣 吊鹽水 餵藥都冇好轉
仲好似越黎越差 唔食野 瘦咗好多
唔會自己去柯屎尿 瀨係屋仔
有冇巴絲有經驗 可以幫下我

諗起都心痛
我去開荃灣寵物醫院 個醫生幾好架

可唔可以介紹比我 而家個醫生睇多排唔得就轉

個鐘醫生出名好架 網上都聲譽唔錯 好錫動物
雖然可能都幫唔到咩 但希望佢幫到你啦

感謝你

不過佢好似有幾個醫生 但鐘醫生應該最好 你預約嗰陣問下

好 唔該曬你

自推

佢有冇發燒呀？會唔會係貓瘟

醫生話冇事前提有冇照過x ray 或者超聲波個啲？

我2隻仔都係鐘醫生睇嫁

冇發燒
醫生話照xray要打麻醉針 但佢身體太弱受唔到 所以冇得照住